頭先搭601 位絲打入

我記得你著灰色衫白色裙、總站落。
如果係你既入一入黎講件事你聽

咩事

我係

講啦做咩

你見到我比人非禮緊，點解唔幫下我？

點幫？ 你隔離條友扮訓又扮得咁似